毛記點解可以逆市彈25%?

有無高手解釋？

引人入貨

今日香港民主光明既一日

2小時內有四千萬掃貨 一定唔係同一個人所為

前排大戶呃貨啫，收夠開車返10蚊

開市2.1
下就最高見2.9

遲早升番去$10、而家唔買就笨柒

利申：又笨又柒

第2隻騰訊
逆市升強勢股

全球貿易戰緊張情緒升溫，資金轉至媒體股避險，毛記葵涌(1716)逆市升22%，收市報2.6元。

毛記係避險股
新媒體唔受失業率 加息 貿易戰影響

1705又係